其實DQ 喺2016年已經有，當時陳浩天，中出羊子，陳國強，賴綺雯，梁天琦被選舉主任裁定提名無效

之後係立法會宣誓風波，第一次司法覆核為梁頌恆及游蕙禎，第二次為梁國雄、姚松炎、羅冠聰及劉小麗

今次大規模DQ，希望大家認清情況，一国兩制下只可以效忠共產黨，將來只有統派或獨派，再沒有中間所謂踩紅線嘅空間。

圖片為2016年DQ梁游

當日統派開心緊少左對手

一係就做唔反抗嘅白鴿，一係就等DQ
冇人係孤島

一堆賤種

起初，港共DQ港獨的時候，
我沉默了，因為我不是港獨份子。

當他們DQ 梁游的時候，
我沉默了，因為佢地玩嘢抵死。

當他們DQ 其他4個宣誓的時候，
我沉默了，因為我相信法治可以司法覆核。

當他們DQ抗爭派的時候，
我沉默了，因為他們反国安法觸動了紅線。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。（白鴿）